蘭桂芳開始聚集慶祝人潮

真心問有咩值得慶祝

咩都未爭取到慶咩

比d掌聲自己

遊行完既下場

唔好玩啦，行完咁累點會有心情去玩呀

至少令一部分冷感既人為參與活動而感到自豪

樓主三毛黎，起佢底咪撚聽佢9up

慶祝樓主老母畀人屌

哦，冒認書記，你仆街了